《 黑豹 》六大黑人演員飾演六大新角色

Marvel 超級英雄電影《 黑豹 》在日前終於推出了首波預告片。以虛構非洲國家瓦干達為故事舞台，作為 MCU 第一齣以黑人角色為首的電影《 黑豹 》雲集多位黑人演員精英。除了已經與大家率先於《 美國隊長3：英雄內戰 》見過面，由 查特域克保斯曼 飾演的主角黑豹 T’Challa 之外，還有以下六大新角色：

Erik Killmonger
神奇4俠》、《洛奇外傳 — 王者之後》米高B佐敦 飾演 N’Jadaka

本名為 N’Jadaka，於漫畫中因被流放而對瓦干達產生復仇之心，前往紐約後改名為 Erik Killmonger，是個格鬥實力與黑豹相若的大反派。

Nakia

《被奪走的12年》奧斯卡最佳女配角 雷碧達尼安高 飾演 Nakia

非常傾慕黑豹的女性，因闖禍而不能再侍奉黑豹，後被黑豹的敵人殺死，但被 Erik Killmonger 以魔法復活後向瓦干達展開復仇。在今次電影中仍然為黑豹的保鏢。

Okoye

《行屍》人氣女星 Danai Gurira 飾演 Okoye

與好姊妹 Nakia 同被選中成為守護黑豹的女性，但並未像 Nakia 一樣渴望成為瓦干達王后，選擇成為侍衛長，全力協助黑豹。

W’Kabi

《訪．嚇》人氣男星 丹尼爾卡魯亞 飾演 W’Kabi

黑豹的好兄弟兼副手，右手裝上藏有大殺傷力武器的機械手臂。

Zuri

《最後的蘇格蘭王》奧斯卡金像影帝 科力士韋德加 飾演 Zuri

前任瓦干達國王的護衛，並與雷神份屬友好，是瓦干達的戰鬥好手。於電影一開始設定為瓦干達的長老。

Man Ape

《摩登家庭》新晉男星 Winston Duke 飾演M’Baku

原名為 M’Baku，本來是實力僅次於黑豹的瓦干達戰士，但因渴求謀朝篡位，吞食白猿肉以及浸浴於白猿血而獲得神秘力量成為超級壞蛋 Man Ape。電影設定為瓦干達敵對部落的領導人。

Letitia Wright 飾演 Shuri

黑豹的父王 T’Chaka、母后 Ramonda 和王妹 Shuri 都會現身。已故的 T’Chaka 應該會連同年輕版本的黑豹、Erik Killmonger 出現於回憶片段，而於《英雄內戰》中初次登場的黑豹黑面女保鏢 Ayo 亦會再度現身。

呢啲蹺口名似係屬於Star Wars 人物多啲

W’Kabi

唔睇了 , 我怕黑

nigga

尼架俠

一張相都無

黑得濟睇唔到d相

睇完相都分唔清啲人

仲以為係Jamie Foxx，Denzel Washington，Morgan Freeman嗰啲添

中譯：力架奇俠/黑炮大奔州

其實黑豹成身都係 CA個盾果種質地
照計冇人打到佢喎
用電搞到佢觸電就另計

好似有少少唔同

好仆街但係好笑

黑炮

會唔會成套電影乜都睇唔到 得幾排白雪雪既牙係大螢幕浮浮下

咁多黑人
咁佢地條JER加埋咪可以圍繞地球十幾個圈?

呢套戲係咪要全院開燈先睇到？

我以為搵個黑人做長空

What does the nigga says?

nigga nigga nigga nigga nigga....

你真是蠢X過隻豬

我都以為拍黑豹列傳

成堆黑人點分

im 200% nigga

Too black

Wt does black say?
Ch ch ch ch chicken ch ch ch chicken
Wt does black say
Give give give give all ur money

瑞新畫黑豹原來就係咁

咁多壢架
唔方收得

屌 銀河守護隊都冇依種感覺 依套真係有預感係M字頭最唔收得個套...

一人分飾六角

唔入場睇套戲既話會唔會俾人告歧視？

有Man ape

個標題就好似詹瑞文個句
我3張唔同既儲值卡係3間唔同7仔既3個唔同售貨員賣畀我

聽落冇乜野但其實好on9

香港人

畀鬼佬白人笑你黃皮豬、青青松嗰陣唔好喊啊

唔係針對黑人, 但以往黑人主演既電影多數唔係好收得

擺明針對
自從oscartoowhite之後就知根本就係垃圾人種。

黑炆炆你睇埋我個份

又唔好咁講
green miles django呢d電影都唔差

嘩，個post，低質到
咁有內容既全部回覆都

千喜bb檔案做左膚色實驗
比黑白黃皮膚大人既相比d bb睇，連黑人bb都覺得黑人係壞人多

Google:黑人等於猩猩